電腦插耳機有問題

先貼一條speaker test片
平時耳機插手機睇呢條片
D聲會分得好清楚左邊還左邊 右邊還右邊
但插電腦果陣唔知點解兩邊耳機都有聲
神奇在佢唔係得單聲道果種feel
而係出左邊聲果陣會聽到左邊耳機大聲D 右邊就細聲D咁
想問下有冇巴打知係咩問題
唔該晒

可能你電腦開咗crossfeed?